譚仔三十幾蚊碗

仲難食過m記24蚊餐 點搞

譚仔而加愈來愈少人食

不嬲唔食.去食碗牛腩麵加碟油菜再加杯豆漿45蚊有找